如果日常生活用連登名來稱呼

世界會更美好？

麵咪媽早晨呀喂

唔該彪老大幫我買份早餐

成碟青瓜過大海食咗飯未？

你個腦壞咗呀去唔去睇戲？

戇鳩先自爆

TT